引戰

要打一定要天光打，入夜人少左，和班非又趕番屋企，一定唔好硬守到夜晚，大家都清楚夜晚人一定少，又一定危險性高左，狗仔調兵又快左

要果要贏，要天光就引戰，次次對峙到夜晚d狗就開始發難

前線又屌和理非太早走，和理非又屌前線死留太夜

點解唔好似612、上水咁，天光打，對我地有利好多

人數係我地既優勢，不如就係我地最有優勢既時候引戰，而最易引戰就係掉雜物

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌10左

仲有係可以counter大光燈

我個乜撚野counter大光燈喇屌
係天光呀，各位物理學家

唔該個d乜撚野義工，唔好阻人扔雜物喇

知

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

冇錯，每一次天一黑冇咁多記者影到就會開始亂鳩咁嚟

最緊要係連和理非都多

PUSH